覺唔覺班蝗無資格嬲人笑Ching Chong?

班蝗淨係識erererererer

人地笑9埋你咁你覺得自己有冇資格嬲？

唔通我笑美國佬Americano，英國佬要走出嚟嬲
人哋笑Ching Chong，我嬲唔嬲係我嘅事。班蝗兒兒兒兒兒兒同Ching Chong大纜都扯唔埋

乜我地講野都冇Ching Ching Chong Chong 嘅音咩

有讀美國歷史就知Ching chong係講緊廣東話，蝗話嘅發音完全係第二樣野

長知識了

真係唔知
想聽下個典故

當時賣豬仔大多都係廣東人，台山人為多。
所以好多考究返當年歷史嘅劇集同遊戲都會搵返講廣東話嘅演員，好似早8年嘅hell on wheels，甚至係近呢兩個月嘅red dead redemption 2。
所以Ching Chong Ling Long Ding Dong指嘅十之八九都係廣東話。
而wiki又好，其他網站都好，佢地話Ching Chong係笑蝗，甚至話笑蝗話，我真係得啖笑
而事實係好多白人係唔係就笑人Ching Chong，你只可以話個詞嘅原意偏離咗。
要分嘅，就用兒兒兒兒嚟分班蝗蟲，兒兒兒兒亦係佢地獨有嘅垃圾發音

“呢個”
Chink